<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">UCWeb</string>
    <string name="title">UCWeb 2016</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="suggest">Gợi ý: Sử dụng wifi để giảm cước 3G!</string>
    <string name="term">Điều khoản và điều kiện sự dụng

I. Điều khoản

 \n Đây là một dịch vụ giải trí dành cho các bạn tuổi teen cũng như dân văn phòng, không khuyến khích các em tuổi nhỏ hơn 15, không khuyến khích say mê quá. Game hoàn toàn không có virus gì, bạn có thể down về chơi một cách an tâm Mỗi một cá nhân nên tạo một tài khoản trong game và chơi game Sau khi đăng ký bạn sẽ nhận được 1 tài khoản và không tiết lộ tài khoản cho người khác Các game trên là tinh thần giải trí, không say mê cờ bạc hay học theo game Bạn sẽ phải trả phí cho việc đăng ký tài khoản cũng như nạp thêm tiền đê chơi game, nếu bạn dùng thuê bao trả trước, bạn phải đảm bảo đủ số tiền mình nạp trong lần nạp đó. Thời gian chơi game khuyến khích các bạn chơi trong thời gian rãnh rỗi, không làm ảnh hưởng đến công việc cũng như học tập của bạn Mọi điều kiện trên bạn phải tuân thủ theo chúng tôi Mọi thắc mắc gì bạn không cần ngần ngại liên hệ với chúng tôi, để giải đáp thắc mắc của bạn

 \n II. Điều kiện 

 \n Xin đọc kỹ các điều khoản phục vụ dưới đây, và xác định là bạn đã hiểu rõ nội dung trên. Nếu có vấn đề gì liên quan đến quyền và lợi ích của các điều khoản nêu trên, xin bạn hãy tư vấn với chúng tôi để được giúp đỡ.

 \n 1. Định Nghĩa

 \n Các điều khoản này phù hợp dùng cho khách hàng sử dụng kết nối và tham gia trang web trên mạng internet về phục vụ trò chơi thông qua trang web của chúng tôi. Các điều lệ này phải được đọc gộp chung cùng với các quy chế quy định từng phần mềm trò chơi tương ứng sử dụng với người kết nối khi vào trong trang trò chơi và các quy định khác tương ứng trong điều khoản đó. [Thiết Bị Kết Nối] có nghĩa các loại thiết bị kết nối, bao gồm nhưng không hạn chế việc sử dụng mạng trò chơi kết nối, việc tham gia vào mạng trò chơi phục vụ sử dụng với máy tính cá nhân, máy tính xách tay, điện thoại di động, các thiết bị kỹ thuật số cá nhân, điện thoại PDA, các thiết bị xách tay khác; [Phần Mềm Trò Chơi] ở đây được hiểu là các phần mềm đã được cơ quan giám sát phê chuẩn, cài đặt trên các thiết bị kết nối từ lập trình vi tính của khách hàng, các số liệu văn kiện hoặc các nội dung thông tin tin tức khác (bao gồm các thông tin liên quan đến khách hàng), để khách hàng thông qua sử dụng, kết nối và tham gia các phục vụ trò chơi được cung cấp từ mạng internet.

 \n 2. Đồng ý

 \n Khách hàng trong quá trình đăng ký tức khách hàng đã tỏ rõ ý nghĩa đồng ý và xác nhận.

 \n i. Người sử dụng đã đọc qua, hoàn toàn hiểu rõ và đồng ý với các điều khoản này
 \n ii. Các quy định này cấu thành hiệp nghị có tính pháp luật ràng buộc về việc khách hàng sử dụng các dịch vụ phục vụ trò chơi giữa Chúng tôi với bản thân khách hàng. (Hiệp Nghị Sử Dụng). Nếu người sử dụng không đồng ý với bất kỳ một điều khoản trong bản quy định này, xin đừng đăng ký và không được sử dụng thử hoặc tiếp tục sử dụng bất kỳ trò chơi nào hoặc tải xuống và/hoặc cài đặt các phần mềm trò chơi của chúng tôi.

 \n 3. Chỉnh Sửa

 \n Chúng tôi bảo lưu tuyệt đối quyền chỉnh sửa khi cần thiết, cập nhật và điều chỉnh các điều khoản cũng như các quy định trong trò chơi (hoặc bất kì bộ phận nào). Các chỉnh sửa nói trên, cập nhật hoặc điều chỉnh sẽ được công bố trên trang web của chúng tôi. Các phần quy định, điều khoản qua chỉnh sửa. cập nhật hoặc điều chỉnh sẽ có hiệu lực ngay khi đã được công bố trên trang web. Khách hàng sau này khi tiếp tục sử dụng các phục vụ trò chơi thông qua trang web giải trí, thiết bị di động, kết nối và tham gia vào các phục vụ giải trí, được coi như là đã đồng ý và tiếp nhận các công bố về các quy định, điều khoản qua chỉnh sửa, cập nhật, hay điều chỉnh. Khách hàng xác nhận và đồng ý tự chịu trách nhiệm trong việc tra đọc, điều chỉnh, cập nhật và/hoặc chỉnh sửa nói trên. Chúng tôi tự quyết định thông báo việc điều chỉnh, cập nhật và/hoặc chỉnh sửa nói trên cho khách hàng, nhưng Chúng tôi không có nghĩa vụ phải thông báo việc điều chỉnh, cập nhật và/hoặc chỉnh sửa nói trên cho khách hàng.

 \n 4. Thông Tin Trò Chơi Và Quyền Sở Hữu Trí Tuệ Sản Phẩm \n

 \n Thông qua trang web giải trí, trò chơi phục vụ, thiết bị trò chơi và/hoặc bất kỳ hình thức nào cung cấp công khai cho khách hàng, lấy được, phát sinh và/hoặc thu thập các thông tin, tài liệu và số liệu, bao gồm nhưng không hạn chế về kế hoạch kinh doanh và tư liệu, thành tích, số liệu thống kê, số liệu trò chơi thể thao, lịch trình thể thao, tỷ suất và số liệu trò chơi, văn tự, hình vẽ, thông tin hình ảnh (Thông Tin Trò Chơi) đều thuộc quyền sở hữu của Chúng tôi và người được sở hữu, khách hàng được sử dụng cho cá nhân trong mục đích phi thương nghiệp. Ngoài các việc trong điều khoản này, chưa thông qua sự đồng ý bằng văn bản của chúng tôi hoặc người sở hữu tư liệu, khách hàng không được dùng bất kỳ hình thức hoặc thủ đoạn để cải biên, copy, chỉnh sửa, tái chế, lưu trữ, phát tán, quảng cáo, công khai phát sóng, chuyển tải vào tiết mục cáp, xuất bản, gởi cho, mua bán, cho mượn, cho thuê, hoặc sử dụng các thông tin trò chơi nói trên. Khách hàng cũng không được dùng bất kỳ hình thức khác nào hoặc trang web người khác, trang web phục vụ, trang quảng cáo, các phương tiện truyền thông đại chúng và/hoặc thiết bị kết nối để thu lấy, sử dụng, hoặc kết nối các thông tin trò chơi nói trên. Trong trang web trò chơi và/hoặc thông qua thiết bị kết nối cung cấp các phần mềm giải trí, phục vụ giải trí, thông tin trò chơi có hưởng các quyền về sáng tác, thương hiệu, và các hình thức trí tuệ sản phẩm khác và quyền bảo vệ bản quyền. Quyền sở hữu của các phần mềm trò chơi trên trang web giải trí, trò chơi phục vụ và thông tin giải trí, quyền sản phẩm và lợi ích đều thuộc Chúng tôi và người sở hữu nó sử dụng hoặc điều khiển. Khách hàng xác nhận là chưa từng sử dụng hoặc kết nối thông qua trang web và/hoặc thiết bị kết nối để lấy các phần mềm trò chơi của Chúng tôi, phục vụ trò chơi và thông tin trò chơi về bất kỳ quyền lợi, lợi ích hoặc sở hữu.

 \n 5. Điều Kiện Sử Dụng

 \n Phương thức thanh toán khi tải game:

 \n Các game trên trang web được tải miễn phí và cài đặt miễn phí. Tuy nhiên đối với các game online (ví dụ Tiên Hiệp, Võ Lâm Mobile, MobiArmy …), bạn cần lưu ý các điểm sau:

 \n Billing Interval: \n

 \n – Đối với các game online để có thể có thứ hạng cao trong game như trang bị đồ xịn hơn, nhiều bảo vật hơn, nhân vật có nhiều ưu thế hơn thì người dùng sẽ phải nạp tiền vào game để mua đồ.
Quá trình nạp tiền này là trong lúc chơi game và khi khách hàng có nhu cầu mua đồ.

 \n Identification of subscription service: 

 \n Đối với các game online, đồ có thể được mua qua sms hoặc nạp vào thông qua thẻ cào.
SMS thì mỗi lần nạp tiền sẽ là mệnh giá 15.000d,30.000d tùy vào từng game, đầu số nạp tiền sẽ tùy vào đầu số mà các nhà phát hành game liên kết tới
Thẻ cào thì có rất nhiều mệnh giá, 10.000, 20.000, 30.000, 50.000, 100.000, 500.000 VND
Khi khách hàng muốn hủy dịch vụ hãy kiểm tra trong máy có những game ở trên thì remove ứng dụng khỏi máy điện thoại hoặc gọi chúng tôi theo số máy hotline ở dưới chân website chúng tôi sẽ hỗ trợ nhiệt tình nhất có thể cho khách hàng.
Đối với những game Try And Buy thì việc trả phí sẽ do người chơi tự quyết định. Ví dụ bạn chơi trò 7 viên ngọc rồng: Khi bạn muốn hồi sinh Songoku hệ thống sẽ hỏi: “bạn có muốn nhắn tin để hồi sinh Songoku?”. Như vậy việc trả phí là do người chơi hoàn toàn chủ động.
Khi Bạn bấm Đồng ý tải nghĩa là đã đọc,hiểu và chấp nhận thanh toán khoản phí chúng tôi đề ra cho việc tải và sự dụng ứng dụng hay game chúng tôi phân phối,giá mỗi game và ứng dụng sẽ từ 1000đ-30.000đ .
 \n Pricing:

 \n Đối với các game online, khi nạp tiền vào game, tiền này sẽ được chuyển thành đơn vị tiền tệ trong game và khách hàng phải dùng tiền tệ ở trong game để mua đồ.
Giá tiền cho từng đồ vật sẽ rất khác nhau tùy thuộc vào đặc tính mà đồ vật đó mang lại
Nếu có thắc mắc về việc chơi game xin vui lòng vào phần liên hệ gọi số điện thoại hỗ trợ,chúng tôi sẽ hỗ trợ nhiệt tình nhất có thể cho khách hàng.
Mức cước đã được thông báo cụ thể nên mọi tranh chấp về giá cả không được chúng tôi chấp nhận và chúng tôi không chịu bất cứ trách nhiệm pháp lý nào.
Nếu người chơi không đồng ý trả phí vui lòng không bấm tải game hoặc xóa bỏ game nếu đã cài game vào trong máy theo phần menu hướng dẫn cài đặt và gỡ bỏ game.
Các game bạn chơi là các game online,game offline và việc trả phí hoàn toàn do người chơi quyết định.
Nếu bạn muốn lên bàn chơi mới hoặc mua thêm vũ khí,mua đồ thì phải nạp thẻ hoặc nhắn tin sms,giá tiền và việc nhắn tin là do người chơi chủ động.
 \n Chúc bạn vui vẻ!</string>


</resources>
